{
  "id": 1126048767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.98579,45.76416,6.98579,45.76416",
    "geom:latitude":45.76416,
    "geom:longitude":6.98579,
    "gn:country":"IT",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":964,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:bbox":"6.96579,45.74416,7.00579,45.78416",
    "lbl:latitude":45.76416,
    "lbl:longitude":6.98579,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0647-\u0633\u0627\u0646\u062a-\u062f\u06cc\u062f\u06cc\u0631"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u044d-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0437\u0456\u0434\u0437\u044c\u0435"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435 \u0421\u0435\u043d \u0414\u0438\u0434\u0438\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03c1\u03b5-\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u039d\u03c4\u03b9\u03bd\u03c4\u03b9\u03ad"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:epo_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0647-\u0633\u0627\u0646\u062a-\u062f\u06cc\u062f\u06cc\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Pr\u00e2t-Sent-Dedi\u00e9r"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0580\u0565 \u054d\u0565\u0576 \u0534\u056b\u0564\u056b\u0565"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30ec\uff1d\u30b5\u30f3\uff1d\u30c7\u30a3\u30c7\u30a3\u30a8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Prata ad Sanctum Desiderium"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:nap_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pr\u00e8-Saint-Didier"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Pr\u00e8 Saint Didier"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0438\u0434\u044c\u0435"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0456\u0434\u044c\u0454"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Desiderio Terme"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Didier"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u96f7-\u5723-\u8fea\u8fea\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u666e\u96f7\u5723\u8fea\u8fea\u8036"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3169851,
    "qs_pg:gn_pop":964,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e9-St.-Didier",
    "qs_pg:name_adm0":"Italia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valle d'Aosta",
    "qs_pg:photos":119,
    "qs_pg:photos_1k":24,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":119,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":247348,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424853,
    "qs_pg:woe_id":721274,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424853,
    "woe:name_adm0":"Italia",
    "woe:name_adm1":"Valle d'Aosta",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85685205,
        102191581,
        404459341,
        85633253,
        404227495
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3169851,
        "gp:id":721274,
        "qs_pg:id":247348,
        "wd:id":"Q35295"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497302593,
    "wof:geomhash":"b834440d8e222cba134ff0ea22fca0b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404459341,
            "locality_id":1126048767,
            "macroregion_id":404227495,
            "region_id":85685205
        }
    ],
    "wof:id":1126048767,
    "wof:lastmodified":1690937042,
    "wof:name":"Pr\u00e9-St.-Didier",
    "wof:parent_id":404459341,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":258,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.98579,
    45.76416,
    6.98579,
    45.76416
],
  "geometry": {"coordinates":[6.98579,45.76416],"type":"Point"}
}