{
  "id": 1125924531,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.35088,46.12951,11.35088,46.12951",
    "geom:latitude":46.12951,
    "geom:longitude":11.35088,
    "gn:country":"IT",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":195,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:bbox":"11.33088,46.10951,11.37088,46.14951",
    "lbl:latitude":46.12951,
    "lbl:longitude":11.35088,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0644\u0648 \u062f\u0644 \u0641\u0631\u0632\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443 \u0434\u0435\u043b \u0424\u0435\u0440\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palai im Fersental"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u03a6\u03ad\u03c1\u03c3\u03b9\u03bd\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:epo_x_variant":[
        "Palae en Bersntol"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0644\u0648 \u062f\u0644 \u0641\u0631\u0632\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palu del Fersina"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u056c\u0578\u0582 \u0564\u0565\u056c \u0556\u0565\u0580\u057d\u056b\u0576\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d1\u30eb\u30fc\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30d5\u30a7\u30eb\u30b7\u30fc\u30ca"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Paludium"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pal\u00f9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u0443-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0435\u0440\u0441\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pal\u00f9 del Fersina"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5362\u5fb7\u5c14\u8d39\u5c14\u897f\u7eb3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5e15\u5362-\u5fb7\u5c14\u8d39\u5c14\u897f\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3171545,
    "qs_pg:gn_pop":195,
    "qs_pg:name":"Pal\u00f9 del Fersina",
    "qs_pg:name_adm0":"Italia",
    "qs_pg:name_adm1":"Trentino-Alto Adige",
    "qs_pg:photos":62,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":62,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":270868,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424853,
    "qs_pg:woe_id":719892,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424853,
    "woe:name_adm0":"Italia",
    "woe:name_adm1":"Trentino-Alto Adige",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85685277,
        102191581,
        404473587,
        85633253,
        404227499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3171545,
        "gp:id":719892,
        "qs_pg:id":270868,
        "wd:id":"Q297290"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497296596,
    "wof:geomhash":"696fa2806ec31faacc8872c787da36db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404473587,
            "locality_id":1125924531,
            "macroregion_id":404227499,
            "region_id":85685277
        }
    ],
    "wof:id":1125924531,
    "wof:lastmodified":1690936956,
    "wof:name":"Pal\u00f9 del Fersina",
    "wof:parent_id":404473587,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":195,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.35088,
    46.12951,
    11.35088,
    46.12951
],
  "geometry": {"coordinates":[11.35088,46.12951],"type":"Point"}
}