{
  "id": 1125962723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.71807,46.0752,10.71807,46.0752",
    "geom:latitude":46.0752,
    "geom:longitude":10.71807,
    "gn:country":"IT",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":203,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:bbox":"10.69807,46.0552,10.73807,46.0952",
    "lbl:latitude":46.0752,
    "lbl:longitude":10.71807,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u0647"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u044d"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0534\u0561\u0580\u0565"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c0\u30ec"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Daredum"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0435"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dar\u00e8"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8fbe\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":6535258,
    "qs_pg:gn_pop":203,
    "qs_pg:name":"Dar\u00e8",
    "qs_pg:name_adm0":"Italia",
    "qs_pg:name_adm1":"Trentino-Alto Adige",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1150047,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424853,
    "qs_pg:woe_id":20123205,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424853,
    "woe:name_adm0":"Italia",
    "woe:name_adm1":"Trentino-Alto Adige",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85685277,
        102191581,
        404473457,
        85633253,
        404227499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6535258,
        "gp:id":20123205,
        "qs_pg:id":1150047,
        "wd:id":"Q270443"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497297862,
    "wof:geomhash":"9e8cb382009d8c1f8268ef1dac78fc11",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404473457,
            "locality_id":1125962723,
            "macroregion_id":404227499,
            "region_id":85685277
        }
    ],
    "wof:id":1125962723,
    "wof:lastmodified":1690937249,
    "wof:name":"Dar\u00e8",
    "wof:parent_id":404473457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":242,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.71807,
    46.0752,
    10.71807,
    46.0752
],
  "geometry": {"coordinates":[10.71807,46.0752],"type":"Point"}
}