{
  "id": 101838335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000035,
    "geom:area_square_m":337353.31163,
    "geom:bbox":"16.130261,38.520569,16.143092,38.537591",
    "geom:latitude":38.524222,
    "geom:longitude":16.135585,
    "gn:admin1_code":"3.0",
    "gn:admin2_code":"RC",
    "gn:admin3_code":"80075.0",
    "gn:asciiname":"San Pietro di Carida",
    "gn:country_code":"IT",
    "gn:dem":343,
    "gn:elevation":325,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":6535659,
    "gn:latitude":38.52368,
    "gn:longitude":16.1353,
    "gn:modification_date":"2014-01-16",
    "gn:name":"San Pietro di Carid\u00e0",
    "gn:population":622,
    "gn:timezone":"Europe/Rome",
    "iso:country":"IT",
    "lbl:bbox":"16.1153,38.50368,16.1553,38.54368",
    "lbl:latitude":38.523427,
    "lbl:longitude":16.134354,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":38.523427,
    "mps:longitude":16.134354,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062a\u0631\u0648 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0631\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u067e\u06cc\u062a\u0631\u0648 \u062f\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:bcl_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041f\u0438\u0435\u0442\u0440\u043e \u0434\u0438 \u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u067e\u06cc\u062a\u0631\u0648 \u062f\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u056b\u0565\u057f\u0580\u0578 \u0564\u056b \u053f\u0561\u0580\u056b\u0564\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "S Pietro di Carida",
        "San Pietro di Carida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "S Pietro di Carid\u00e0",
        "S. Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30d4\u30a8\u30c8\u30ed\u30fb\u30c7\u30a3\u30fb\u30ab\u30ea\u30c0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u044c\u0435\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fanum Sancti Petri a Carida"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u044c\u0435\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0438-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f'\u0454\u0442\u0440\u043e-\u0434\u0456-\u041a\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Pietro di Carid\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u76ae\u8036\u7279\u7f57\u8fea\u5361\u91cc\u5fb7\u963f"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Reggio di Calabria",
    "qs:a1r":"0Calabria",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Dinami",
    "qs:la_lc":"*IT418102008",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"San Pietro di Carida",
    "qs:loc_alt":"San Pietro di Carida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":88,
    "wof:belongsto":[
        85685577,
        102191581,
        404464641,
        85633253,
        404227531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12c3b860-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2523395,
        "gp:id":20108450,
        "qs_pg:id":500387,
        "wd:id":"Q54651",
        "wk:page":"San Pietro di Carid\u00e0"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":[
            6535659
        ],
        "qs_pg:id":[
            1061681
        ],
        "wk:page":[
            "San_Pietro_di_Carid%C3%A0"
        ]
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e878fd6bf0de005f9bf37a573916139e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404464641,
            "locality_id":101838335,
            "macroregion_id":404227531,
            "region_id":85685577
        }
    ],
    "wof:id":101838335,
    "wof:lang":[
        "ita"
    ],
    "wof:lastmodified":1706239940,
    "wof:name":"San Pietro di Carida",
    "wof:parent_id":404464641,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":622,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1343562461
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.130261,
    38.520569,
    16.143092,
    38.537591
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[16.138251,38.53759],[16.138897,38.535731],[16.138072,38.535784],[16.138237,38.537591],[16.138251,38.53759]]],[[[16.139219,38.534802],[16.139126,38.534808],[16.139145,38.535016],[16.139219,38.534802]]],[[[16.142447,38.525506],[16.143092,38.523647],[16.142681,38.523673],[16.142598,38.52277],[16.139188,38.522988],[16.139106,38.522085],[16.135696,38.522303],[16.135614,38.521399],[16.134477,38.521472],[16.134394,38.520569],[16.133258,38.520641],[16.13334,38.521545],[16.132204,38.521618],[16.132451,38.524328],[16.131315,38.524401],[16.131397,38.525305],[16.130261,38.525377],[16.130426,38.527185],[16.131562,38.527112],[16.131645,38.528016],[16.132782,38.527943],[16.132617,38.526136],[16.133753,38.526063],[16.133671,38.525159],[16.138217,38.524868],[16.138135,38.523965],[16.141544,38.523746],[16.14171,38.525553],[16.142447,38.525506]]]],"type":"MultiPolygon"}
}