{
  "id": 101778425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000042,
    "geom:area_square_m":399654.080394,
    "geom:bbox":"9.296041,39.494214,9.311049,39.500638",
    "geom:latitude":39.497122,
    "geom:longitude":9.30363,
    "gn:population":828,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":39.497444,
    "lbl:longitude":9.304256,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":39.497444,
    "mps:longitude":9.304256,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0646\u064a\u0643\u0648\u0644\u0648 \u062c\u064a\u0631\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pauli Gerrei"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0646\u06cc\u06a9\u0648\u0644\u0648 \u062c\u0631\u06cc"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0430-\u0414\u0436\u044d\u0440\u044d\u0439"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e \u0414\u0436\u0435\u0440\u0435\u0439"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0440\u0435\u0438"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Nicolo Gerrei"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0646\u06cc\u06a9\u0648\u0644\u0648 \u062c\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e0\u05d9\u05e7\u05d5\u05dc\u05d5 \u05d2'\u05e8\u05d9\u05d9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0546\u056b\u056f\u0578\u056c\u0578 \u054b\u0565\u0580\u0565\u056b"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "S Nicolo Gerrei",
        "San Nicolo Gerrei"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "S Nicol\u00f2 Gerrei",
        "S. Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30cb\u30b3\u30ed\u30fb\u30b8\u30a7\u30c3\u30ec\u30fc\u30a4"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0440\u0435\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pauli Gerreis"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0440\u0435\u0438"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Pauli Gerrei"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u043e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0440\u0435\u0438"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0456\u043a\u043e\u043b\u043e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0440\u0435\u0457"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Nicol\u00f2 Gerrei"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5c3c\u79d1\u5c14\u5965\u6770\u96f7\u4f0a"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u5c3c\u79d1\u6d1b\u6770\u96f7"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Cagliari",
    "qs:a1r":"0Sardegna",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"San Nicol\u00f2 Gerrei",
    "qs:la_lc":"*IT520092058",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"San Niccol\u00f2 Gerrei",
    "qs:loc_alt":"San Niccolo Gerrei",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        1360702181,
        102191581,
        404466865,
        85633253,
        404227535
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12b7d0e0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2523405,
        "gp:id":722947,
        "qs_pg:id":384928,
        "wd:id":"Q284833"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d813912eeb3d97dbf4b05427d7f68786",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404466865,
            "locality_id":101778425,
            "macroregion_id":404227535,
            "region_id":1360702181
        }
    ],
    "wof:id":101778425,
    "wof:lang":[
        "ita"
    ],
    "wof:lastmodified":1690935576,
    "wof:name":"San Niccol\u00f2 Gerrei",
    "wof:parent_id":404466865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":828,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.296041,
    39.494214,
    9.311049,
    39.500638
],
  "geometry": {"coordinates":[[[9.307552,39.500638],[9.307562,39.499732],[9.308718,39.49974],[9.308727,39.498834],[9.311039,39.498851],[9.311049,39.497945],[9.309893,39.497937],[9.309912,39.496125],[9.301821,39.496067],[9.30183,39.495161],[9.299518,39.495145],[9.299528,39.494239],[9.296061,39.494214],[9.296041,39.496026],[9.297197,39.496034],[9.297187,39.49694],[9.298343,39.496948],[9.298334,39.497854],[9.302957,39.497887],[9.302948,39.498793],[9.305259,39.49881],[9.30525,39.499715],[9.306406,39.499724],[9.306396,39.500629],[9.307552,39.500638]]],"type":"Polygon"}
}