{
  "id": 101772065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000034,
    "geom:area_square_m":299413.406759,
    "geom:bbox":"9.759249,44.150056,9.766763,44.15998",
    "geom:latitude":44.154722,
    "geom:longitude":9.762971,
    "gn:elevation":148,
    "gn:population":1072,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":44.153671,
    "lbl:longitude":9.763654,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":44.153671,
    "mps:longitude":9.763654,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0631\u06cc\u06a9\u0648 \u062f\u0644 \u0642\u0644\u0641\u0648 \u062f\u06cc \u0627\u0633\u067e\u062a\u0632\u06cc\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0420\u0456\u043a\u0430-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u0413\u043e\u043b\u044c\u0444\u044b-\u0434\u0437\u0456-\u0421\u043f\u0435\u0446\u044b\u044f"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043a\u043e \u0434\u0435\u043b \u0413\u043e\u043b\u0444\u043e \u0434\u0438 \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a1\u03b9\u03ba\u03ba\u03cc \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u0393\u03ba\u03cc\u03bb\u03c6\u03bf \u03bd\u03c4\u03b9 \u03a3\u03c0\u03ad\u03c4\u03c3\u03b9\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u06cc\u06a9\u0648 \u062f\u0644 \u06af\u0644\u0641\u0648 \u062f\u06cc \u0627\u0633\u067e\u062a\u0632\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054c\u056b\u0584\u0578 \u0564\u0565\u056c \u0533\u0578\u056c\u0586\u0578 \u0564\u056b \u054d\u057a\u0565\u0581\u056b\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "Ricco del Golfo",
        "Ricco del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ea\u30c3\u30b3\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30b4\u30eb\u30d5\u30a9\u30fb\u30c7\u30a3\u30fb\u30b9\u30da\u30fc\u30c4\u30a3\u30a2"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043a\u043a\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0413\u043e\u043b\u044c\u0444\u043e-\u0434\u0438-\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u044f"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Rivi Caput de Sinu Spediensi"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ric\u00f2"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043a\u043a\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0413\u043e\u043b\u044c\u0444\u043e-\u0434\u0438-\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u044f"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043a\u043a\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0413\u043e\u043b\u044c\u0444\u043e-\u0434\u0456-\u0421\u043f\u0435\u0446\u0456\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u79d1\u5fb7\u5c14\u6208\u5c14\u798f\u8fea\u65af\u4f69\u9f50\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*La Spezia",
    "qs:a1r":"0Liguria",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia",
    "qs:la_lc":"*IT107011023",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia",
    "qs:loc_alt":"Ricco del Golfo di Spezia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85685225,
        102191581,
        404458573,
        85633253,
        404227507
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12b709ee-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3169423,
        "gp:id":721642,
        "qs_pg:id":179227,
        "wd:id":"Q270288"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"31a70a2d9e09448830d9535baa09e2b1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404458573,
            "locality_id":101772065,
            "macroregion_id":404227507,
            "region_id":85685225
        }
    ],
    "wof:id":101772065,
    "wof:lang":[
        "ita"
    ],
    "wof:lastmodified":1690936807,
    "wof:name":"Ricc\u00f2 del Golfo di Spezia",
    "wof:parent_id":404458573,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1072,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.759249,
    44.150056,
    9.766763,
    44.15998
],
  "geometry": {"coordinates":[[[9.761744,44.15998],[9.761748,44.159078],[9.762995,44.159081],[9.763002,44.157277],[9.76425,44.15728],[9.764257,44.155476],[9.765504,44.155479],[9.765508,44.154577],[9.766755,44.15458],[9.766763,44.152776],[9.765516,44.152773],[9.765519,44.151871],[9.764272,44.151868],[9.764279,44.150065],[9.760538,44.150056],[9.760534,44.150958],[9.761781,44.150961],[9.761755,44.157274],[9.760508,44.157272],[9.760504,44.158173],[9.759257,44.158171],[9.759249,44.159974],[9.761744,44.15998]]],"type":"Polygon"}
}