{
  "id": 101845995,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000062,
    "geom:area_square_m":528696.078322,
    "geom:bbox":"11.217726,46.300966,11.224352,46.31719",
    "geom:latitude":46.309486,
    "geom:longitude":11.221326,
    "gn:population":917,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":46.311966,
    "lbl:longitude":11.221376,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":46.311966,
    "mps:longitude":11.221376,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0631\u062a\u0627\u0686\u0627 \u0633\u0648\u0644\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627\u062f\u0627 \u062f\u0644 \u0648\u06cc\u0646\u0648"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Kurtatsch"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0430\u0447\u0430 \u0441\u0443\u043b\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0438\u043d\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstrasse"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Kurtatsch an der Weinstrasse",
        "Kurtatsch"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039a\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c4\u03c3\u03b1 \u03c3\u03bf\u03c5\u03bb\u03bb\u03b1 \u03a3\u03c4\u03c1\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u0392\u03af\u03bd\u03bf"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0631\u062a\u0627\u0686\u0627 \u0633\u0648\u0644\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627\u062f\u0627 \u062f\u0644 \u0648\u06cc\u0646\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0580\u057f\u0561\u0579\u0561 \u057d\u0578\u0582\u056c\u0561 \u054d\u057f\u0580\u0561\u0564\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054e\u056b\u0576\u0578"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30eb\u30bf\u30c3\u30c1\u30e3\u30fb\u30b9\u30c3\u30e9\u30fb\u30b9\u30c8\u30e9\u30fc\u30c0\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30f4\u30a3\u30fc\u30ce"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0430\u0447\u0447\u0430-\u0441\u0443\u043b\u043b\u0430-\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0438\u043d\u043e"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Curtaccia"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0430\u0447\u0447\u0430-\u0441\u0443\u043b\u043b\u0430-\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0438\u043d\u043e"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstrasse"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:tgl_x_variant":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0430\u0447\u0447\u0430-\u0441\u0443\u043b\u043b\u0430-\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0456\u043d\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla Strada del Vino"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cortaccia sulla strada del vino"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u5c14\u5854\u6070\u82cf\u62c9\u65af\u7279\u62c9\u8fbe\u5fb7\u5c14\u7ef4\u8bfa"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Bolzano#Bozen",
    "qs:a1r":"0Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Cortaccia sulla Strada del Vino",
    "qs:la_lc":"*IT204021024",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Cortaccia sulla Strada del Vino",
    "qs:loc_alt":"Cortaccia sulla Strada del Vino",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-near-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85685271,
        102191581,
        404473099,
        85633253,
        404227499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"12be6568-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3178002,
        "gp:id":20122249,
        "qs_pg:id":487074,
        "wd:id":"Q264549",
        "wk:page":"Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e25a715d8c227a0b7ef8276a4d493fb6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404473099,
            "locality_id":101845995,
            "macroregion_id":404227499,
            "region_id":85685271
        }
    ],
    "wof:id":101845995,
    "wof:lang":[
        "ita"
    ],
    "wof:lastmodified":1690935115,
    "wof:name":"Cortaccia sulla Strada del Vino",
    "wof:parent_id":404473099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":917,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.217726,
    46.300966,
    11.224352,
    46.31719
],
  "geometry": {"coordinates":[[[11.224352,46.317175],[11.224188,46.309971],[11.222892,46.309986],[11.22283,46.307284],[11.221533,46.307299],[11.221472,46.304598],[11.222768,46.304583],[11.222727,46.302782],[11.224024,46.302767],[11.223983,46.300966],[11.22139,46.300996],[11.221411,46.301896],[11.220114,46.301911],[11.220155,46.303712],[11.218859,46.303727],[11.219022,46.310931],[11.217726,46.310945],[11.217787,46.313647],[11.219084,46.313632],[11.219104,46.314533],[11.221697,46.314503],[11.221738,46.316304],[11.223035,46.316289],[11.223056,46.31719],[11.224352,46.317175]]],"type":"Polygon"}
}